有咩慘得過俾人friend zone

明明同你傾左咁耐
每次你都覆咁多字
等我以為有機
原來只係我ff太多
你唔講 但我知你只係當我普通朋友
我只係一個用黎攝時間嘅存在
你有好多追求者
而我只係一個可有可無嘅存在

知就好收皮啦

你預咗啦

Don't ff too much

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？